其實點解會係DLLM 而唔係DNLM?

明明就係Nei

啲人有懶音